[警世] 吳志森：意外揭發 警察滲透 Telegram群組帶風向教人犯法

小心喔

12.31 和你拖
12.31 和你shop
12.31 和你倒數
1.1 兩點維園見
*請準時 勿打尖

中環pepe專門店=人血饅頭

死黑警教人暴動

仆街黑警死全家

死黑警又想點兜

黑警呃OT

無紀律部隊知法犯法

堆

咁多影片出到黎 其實以後警察會過得好難。終會俾全社會針對監督

連登 > 公開 > 連登

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

有手足行得前就唔好話人係鬼

佢係比人cap圖斷正Black Grey是狗account

有咩用
冇人可以執法制裁到佢地

係比popo煽動